直遮勾腳！直遮勾腳！直遮勾腳！直遮勾腳！直遮勾腳！

如題

黃飛鴻呀？睇少陣戲啦柒頭 淆底勇武派

你試下比人勾囉垃圾P牌仔
利申:頭先發完夢

你試下比人勾 真係有用 仆硬街

絕對有用.特別係勾到腳踝.

你勾到對面隻腳黑狗都可以用棍毆你個頭,圍狗果陣另計

主要係講緊打鬼條片

其實唔係鈎腳
係係後面鈎佢下陰
幾撚勇都即刻比你扯住黎走……